iphone7+用邊款adapter邊叉電邊聽歌好

是咁的 我要買個adapter係車邊差邊聽歌
垃圾車機無藍芽
哩款好似最貴但品質應該最好？
巴打們有無其他款推介下
謝謝

買個藍芽接收器算啦

就係唔想

用e d adpater差電會換左好慢

用緊

買隻小米藍牙接收

差電有無變慢
音質有無分別

音質可以嗎
我見人地成日都斷線

自己就真係唔覺wo, 又唔會慢到要3 個鐘嘅. 理性d 講句, 差緊電又聽歌理論上係會慢左小小嘅.

好 聽日去買